今日將軍澳應唔應該留力聽日5/8？

如題，即係應唔應該留力唔作任何勇武衝擊？

正評：應該
負評：唔應該

利申：不割蓆不分化，只想問下大家意見，不論前線定冷氣軍師

應該走

走

推

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!